原來黃碧雲後生果時咁正，唔反了

清純真光妹

方國珊正d

1976唔算老 我ok

76讀中五喎，係後生過鮑姐

成日睇得多呢啲相搞到唔想溝女
一諗到自己狂溝條女 第時老咗就係咁既樣 而自己越浸越有男人味 就唔撚想溝女

OK的

林作？

呢個作家來

轉機囉

個側面真心靚喎
鼻高下巴兜仲要冇嘴突

你班友丁到無野好丁?

Keep到唔發福 唔甩頭髮咪係囉
唔係既話咪成個張建宗咁

依家都唔差

70路都黎緊

絲打又岩

仆街 乜而家搞成咁呀